有無人成日訓下醒下

持續左一年 失業or放長假又正常翻好辛苦

唔上翻供鳥